# gtop ko.po
# Copyright (C) 1998 Free Software Foundation, Inc.
# Changwoo Ryu <cwryu@adam.kaist.ac.kr>, 1998
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtop 1.0.11\n"
"POT-Creation-Date: 2001-03-14 22:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2001-02-08 17:59+0900\n"
"Last-Translator: Sung-Hyun Nam <namsh@kldp.org>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: details.c:54
#, c-format
msgid "Process %d Memory Maps"
msgstr "프로세스 %d 메모리 맵"

#: details.c:71 process-details.c:144
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: details.c:107 procview.c:1350
msgid "Automatically update details dialog"
msgstr "자동으로 상세 대화상자 갱신"

#: details.c:166
#, c-format
msgid "Process %d details"
msgstr "프로세스 %d 상세설명"

#: details.c:258 procview.c:1128
msgid "<unknown>"
msgstr "<모름>"

#: details.c:322
msgid "Process info"
msgstr "프로세스 정보"

#: details.c:324
msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#: details.c:325
msgid "Value"
msgstr "값"

#: details.c:585 details.c:693
msgid "Raw memory map"
msgstr "있는 그대로의 메모리 맵"

#: details.c:587 details.c:695
msgid "VM start"
msgstr "VM 시작"

#: details.c:588 details.c:696
msgid "VM end"
msgstr "VM 끝"

#: details.c:589 details.c:697
msgid "Flags"
msgstr "플래그"

#: details.c:590 details.c:698
msgid "VM offset"
msgstr "VM 오프셋"

#: details.c:591 details.c:699
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: details.c:592 details.c:700
msgid "Inode"
msgstr "I 노드"

#: details.c:593 details.c:701
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: details.c:799
msgid "Data"
msgstr "데이타"

#: details.c:801
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: details.c:807
msgid "Stack"
msgstr "스택"

#: details.c:809
msgid "Hole"
msgstr "홀"

#: details.c:902
msgid "Graphical memory map"
msgstr "그림 메모리 맵"

#: fsusage.c:41
msgid "ufs"
msgstr "ufs"

#: fsusage.c:42
msgid "nfs"
msgstr "nfs"

#: fsusage.c:43
msgid "msdos"
msgstr "msdos"

#: fsusage.c:44
msgid "iso9660"
msgstr "iso9660"

#: fsusage.c:45
msgid "ext2"
msgstr "ext2"

#: fsusage.c:46
msgid "minix"
msgstr "minix"

#: fsusage.c:47
msgid "other"
msgstr "other"

#: fsusage.c:51
msgid "User Filesystem (FreeBSD)"
msgstr "사용자 파일시스템 (FreeBSD)"

#: fsusage.c:52
msgid "Network Filesystem"
msgstr "네트워크 파일시스템"

#: fsusage.c:53
msgid "MSDOS Filesystem"
msgstr "MSDOS 파일시스템"

#: fsusage.c:54
msgid "CDROM Filesystem"
msgstr "CDROM 파일시스템"

#: fsusage.c:55
msgid "Second Extended Filesystem (Linux)"
msgstr "두번째 확장 파일시스템 (Linux)"

#: fsusage.c:56
msgid "Minix Filesystem (Linux)"
msgstr "Minix 파일시스템 (Linux)"

#: fsusage.c:57
msgid "Other Filesystems"
msgstr "기타 파일시스템"

#: fsusage.c:62
msgid "File System Usage"
msgstr "파일시스템 사용량"

#: fsusage.c:83 main.c:126 memusage.c:66 procview.c:682
msgid "Show menubar"
msgstr "메뉴바 보여주기"

#: fsusage.c:90 main.c:131 memusage.c:73 procview.c:689
msgid "Show toolbar"
msgstr "툴바 보여주기"

#: fsusage.c:154
msgid "Total Filesystem Sizes (including reserved blocks)"
msgstr "총 파일시스템 크기 (예약된 블럭 포함)"

#: fsusage.c:156 fsusage.c:174 memusage.c:142
#, c-format
msgid "Sum of Total Sizes: %ldk"
msgstr "총 크기의 합계: %ldk"

#: fsusage.c:159
msgid "Used Space on Filesystems (including reserved blocks)"
msgstr "파일시스템의 사용된 공간 크기 (예약된 블럭 포함)"

#: fsusage.c:161 fsusage.c:178
#, c-format
msgid "Sum of Uses Space: %ldk"
msgstr "사용된 공간 합계: %ldk"

#: fsusage.c:164
msgid "Free Space on Filesystems (including reserved blocks)"
msgstr "파일시스템의 여유 공간 (예약된 블럭 포함)"

#: fsusage.c:166 fsusage.c:182
#, c-format
msgid "Sum of Free Space: %ldk"
msgstr "여유 공간 합계: %ldk"

#: fsusage.c:173
msgid "Total Filesystem Sizes"
msgstr "총 파일시스템 크기"

#: fsusage.c:177
msgid "Used Space on Filesystems"
msgstr "파일시스템에서 사용된 공간"

#: fsusage.c:181
msgid "Free Space on Filesystems"
msgstr "파일시스템의 여유 공간"

#: fsusage.c:189
msgid "Total Number of Inodes"
msgstr "Inode의 총 갯수"

#: fsusage.c:190
#, c-format
msgid "Sum of Total Number of Inodes: %ld"
msgstr "총 Inode 갯수의 합계: %ld"

#: fsusage.c:193
msgid "Used Inodes on Filesystems"
msgstr "파일시스템에서 사용된 Inode"

#: fsusage.c:194
#, c-format
msgid "Sum of Used Inodes: %ld"
msgstr "사용된 Inode의 합계: %ld"

#: fsusage.c:197
msgid "Free Inodes on Filesystems"
msgstr "파일시스템의 여유 Inode"

#: fsusage.c:198
#, c-format
msgid "Sum of Free Inodes: %ld"
msgstr "여유 Inode의 합계: %ld"

#. avoids some trouble.
#: fsusage.c:399 summary.c:755
msgid "unknown"
msgstr "모름"

#: fsusage.c:522
msgid "Select information to show"
msgstr "보여줄 정보 선택"

#: fsusage.c:527
msgid "Show 1k-blocks reserved blocks"
msgstr "예약된 1k 블럭 보여주기"

#: fsusage.c:541
msgid "Show 1k-blocks"
msgstr "1k 블럭 보여주기"

#: fsusage.c:555
msgid "Show inodes"
msgstr "inode 보여주기"

#: fsusage.c:576
msgid "Only show selected filesystems"
msgstr "선택된 파일시스템만 보여주기"

#: global.c:18
msgid "Global"
msgstr "전체"

#: global.c:89
msgid "Session management"
msgstr "세션 관리"

#: global.c:93
msgid "Always save session"
msgstr "항상 세션 저장"

#: global.c:109
msgid "Update times"
msgstr "갱신 시간"

#: global.c:115
msgid "Process List"
msgstr "프로세스 목록"

#: global.c:134 global.c:157 global.c:180 global.c:213 global.c:236
#: global.c:259 global.c:292 global.c:315 global.c:338 global.c:361
#: global.c:384
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: global.c:138 gtop-memusage.c:215 memusage.c:45
msgid "Memory Usage"
msgstr "메모리 사용량"

#: global.c:161
msgid "Filesystem Usage"
msgstr "파일시스템 사용"

#: global.c:188
msgid "Update times (graphical summary)"
msgstr "갱신 시간 (graphical summary)"

#: global.c:194 summary.c:1347
msgid "Summary CPU"
msgstr "CPU 적요"

#: global.c:217
msgid "Summary Mem and Swap"
msgstr "메모리와 스왑 적요"

#: global.c:240
msgid "Load Average"
msgstr "Load 평균"

#: global.c:267
msgid "Update times (textual summary)"
msgstr "갱신 시간 (textual summary)"

#: global.c:273
msgid "CPU statistics"
msgstr "CPU 통계"

#: global.c:296
msgid "Memory statistics"
msgstr "메모리 통계"

#: global.c:319
msgid "Uptime"
msgstr "Uptime"

#: global.c:342
msgid "Load average"
msgstr "Load 평균"

#: global.c:365
msgid "Details dialog"
msgstr "상세 대화상자"

#: global.c:392
msgid "MDI Mode"
msgstr "MDI 모드"

#: global.c:396
msgid "Notebook"
msgstr "노트북"

#: global.c:411
msgid "Toplevel"
msgstr "최상위 레벨"

#: global.c:426
msgid "Modal"
msgstr "형태"

#: graph.c:37
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: graph.c:547 graph.c:549
msgid "Graph Font"
msgstr "그래프 글꼴"

#: graph.c:557
msgid "Graph Geometry"
msgstr "그래프 크기/위치"

#: graph.c:562
msgid "Default width:"
msgstr "기본 넓이:"

#: graph.c:580
msgid "Default height:"
msgstr "기본 높이:"

#: graph.c:598
msgid "Horizontal border:"
msgstr "수평 가장자리:"

#: graph.c:616
msgid "Vertical border height:"
msgstr "수직 가장자리 높이:"

#: graph.c:634
msgid "Line width:"
msgstr "라인 넓이:"

#: graph.c:652
msgid "Pad width:"
msgstr "패드 넓이:"

#: graph.c:670
msgid "Graph width:"
msgstr "그래프 넓이:"

#: graph.c:688
msgid "Extra height:"
msgstr "기타 높이:"

#: graph.c:709
msgid "Foreground"
msgstr "글자색"

#: graph.c:710
msgid "Background"
msgstr "바탕색"

# c-format
#: graph.c:716
#, c-format
msgid "Color %d"
msgstr "색상 %d"

#: graph.c:721
msgid "Graph Colors"
msgstr "그래프 색상"

#: gtop-fsusage.c:24 mdi.c:93
msgid "_Total Filesystem Sizes"
msgstr "총 파일시스템 크기(_T)"

#: gtop-fsusage.c:25 mdi.c:94
msgid "Show total filesystem sizes"
msgstr "총 파일시스템 크기 보기"

#: gtop-fsusage.c:29 mdi.c:98
msgid "_Used Filesystem Sizes"
msgstr "사용된 파일시스템 크기(_U)"

#: gtop-fsusage.c:30 mdi.c:99
msgid "Show used filesystem sizes"
msgstr "사용된 파일시스템 크기 보기"

#: gtop-fsusage.c:34 mdi.c:103
msgid "_Free Filesystem Sizes"
msgstr "여유 파일시스템 크기(_F)"

#: gtop-fsusage.c:35 mdi.c:104
msgid "Show free filesystem sizes"
msgstr "여유 파일시스템 크기 보기"

#: gtop-fsusage.c:189
msgid "Filesystems (total)"
msgstr "파일시스템 (총)"

#: gtop-fsusage.c:192
msgid "Filesystems (used)"
msgstr "파일시스템 (사용)"

#: gtop-fsusage.c:195
msgid "Filesystems (free)"
msgstr "파일시스템 (여유)"

#: gtop-fsusage.c:198
msgid "Filesystems"
msgstr "파일시스템"

#: gtop-memusage.c:24 mdi.c:64
msgid "_Resident Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 상주 메모리 크기(_R)"

#: gtop-memusage.c:25 mdi.c:65
msgid "Show resident sizes of processes"
msgstr "프로세스의 상주 메모리 크기 보기"

#: gtop-memusage.c:29 mdi.c:69
msgid "_Shared Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 공유 메모리 크기(_S)"

#: gtop-memusage.c:30 mdi.c:70
msgid "Show shared sizes of processes"
msgstr "프로세스의 공유 메모리 크기 보기"

#: gtop-memusage.c:34 mdi.c:74
msgid "_Total Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 총 크기(_T)"

#: gtop-memusage.c:35 mdi.c:75
msgid "Show total sizes of processes"
msgstr "프로세스의 총 크기 보기"

#: gtop-memusage.c:39 mdi.c:79
msgid "_Virtual Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 가상 메모리 크기(_V)"

#: gtop-memusage.c:40 mdi.c:80
msgid "Show virtual sizes of processes"
msgstr "프로세스의 가상 메모리 크기 보기"

#: gtop-memusage.c:44 mdi.c:84
msgid "S_wapped Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 스왑 메모리 크기(_w)"

#: gtop-memusage.c:45 mdi.c:85
msgid "Show swapped sizes of processes"
msgstr "프로세스의 스왑 메모리 크기 보기"

#: gtop-memusage.c:199
msgid "Memory Usage (resident)"
msgstr "메모리 사용 (상주)"

#: gtop-memusage.c:202
msgid "Memory Usage (shared)"
msgstr "메모리 사용 (공유)"

#: gtop-memusage.c:205
msgid "Memory Usage (size)"
msgstr "메모리 사용 (크기)"

#: gtop-memusage.c:208
msgid "Memory Usage (virtual)"
msgstr "메모리 사용 (가상)"

#: gtop-memusage.c:211
msgid "Memory Usage (swap)"
msgstr "메모리 사용 (스왑)"

#: gtop-page.c:229 gtop-page.c:242
#, c-format
msgid "Memory Map (process %d)"
msgstr "메모리 맵 (프로세스 %d)"

#: gtop-procview.c:28 mdi.c:50
msgid "_All Processes"
msgstr "모든 프로세스(_A)"

#: gtop-procview.c:29 mdi.c:51 memusage.c:470
msgid "Show all processes"
msgstr "모든 프로세스 보여주기"

#: gtop-procview.c:33 mdi.c:55
msgid "_User Processes"
msgstr "사용자 프로세스(_U)"

#: gtop-procview.c:34 mdi.c:56 memusage.c:479
msgid "Only show user processes"
msgstr "사용자 프로세스만 보여주기"

#: gtop-procview.c:48
msgid "Only _TTY Processes"
msgstr "TTY 프로세스만(_T)"

#: gtop-procview.c:49
msgid "Only show processes with a controlling TTY"
msgstr "tty를 사용하는 프로세스만 보여주기"

#: gtop-procview.c:53
msgid "Hide _Idle Processes"
msgstr "유휴 프로세스 숨기기(_I)"

#: gtop-procview.c:53
msgid "Hide idle processes"
msgstr "유휴 프로세스 숨기기"

#: gtop-procview.c:57
msgid "Hide _System Processes"
msgstr "시스템 프로세스 숨기기(_S)"

#: gtop-procview.c:57
msgid "Hide system processes"
msgstr "시스템 프로세스 숨기기"

#: gtop-procview.c:247
msgid "Processes (all)"
msgstr "프로세스 (모두)"

#: gtop-procview.c:250
msgid "Processes (user)"
msgstr "프로세스 (사용자)"

#: gtop-procview.c:253 procview.c:73
msgid "Processes"
msgstr "프로세스"

#: main.c:73
msgid "GTop"
msgstr "GTop"

#. copyright notice
#: main.c:75
msgid "(C) 1998 the Free Software Foundation"
msgstr "(C) 1998 the Free Software Foundation"

#. another comments
#: main.c:78
msgid "The GNOME System Monitor program"
msgstr "그놈 시스템 감시 프로그램"

#: main.c:102
msgid "Start / Stop sampling"
msgstr "샘플링 시작 / 멈춤"

#: main.c:106
msgid "Set gtop properties"
msgstr "GTop 속성 설정"

#: main.c:126
msgid "Show _menubar"
msgstr "메뉴바 보여주기(_m)"

#: main.c:131
msgid "Show _toolbar"
msgstr "툴바 보여주기(_t)"

#. prepare MDI interface.
#: main.c:238
msgid "GNOME System Monitor"
msgstr "그놈 시스템 감시기"

#: mdi.c:30
msgid "New _View"
msgstr "새 보기(_V)"

#: mdi.c:30
msgid "Create new MDI view"
msgstr "새 MDI view 생성"

#: mdi.c:32
msgid "New _Window"
msgstr "새 창(_W)"

#: mdi.c:32
msgid "Create new MDI toplevel view"
msgstr "새 MDI 최상위 뷰 생성"

#: mdi.c:43
msgid "_Process View"
msgstr "프로세스 보기(_P)"

#: mdi.c:44
msgid "_Memory Usage"
msgstr "메모리 사용량(_M)"

#: mdi.c:45
msgid "_Filesystem Usage"
msgstr "파일시스템 사용량(_F)"

#: memusage.c:133
msgid "Resident Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 상주 메모리 크기"

#: memusage.c:134
#, c-format
msgid "Sum of Resident Sizes: %ldk"
msgstr "상주 메모리 크기 합계: %ldk"

#: memusage.c:137
msgid "Shared Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 공유 메모리 크기"

#: memusage.c:138
#, c-format
msgid "Sum of Shared Sizes: %ldk"
msgstr "공유 메모리 크기 합계: %ldk"

#: memusage.c:141
msgid "Total Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 총 크기"

#: memusage.c:145
msgid "Virtual Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 가상 메모리 크기"

#: memusage.c:146
#, c-format
msgid "Sum of Virtual Sizes: %ldk"
msgstr "가상 메모리 크기 합계: %ldk"

#: memusage.c:149
msgid "Swapped Sizes of Processes"
msgstr "프로세스의 스왑 메모리 크기"

#: memusage.c:150
#, c-format
msgid "Sum of Swapped Sizes: %ldk"
msgstr "스왑 메모리 크기 합계: %ldk"

#: memusage.c:465
msgid "Select Processes"
msgstr "프로세스 선택"

#: memusage.c:488
msgid "Only show processes with a controlling tty"
msgstr "tty를 사용하는 프로세스만 보여주기"

#: memusage.c:503
msgid "Minimum Resident Memory Size"
msgstr "최소 상주 메모리 크기"

#: memusage.c:522
msgid "Minimum Shared Memory Size"
msgstr "최소 공유 메모리 크기"

#: memusage.c:541
msgid "Minimum Total Process Size"
msgstr "최소 총 프로세스 크기"

#: memusage.c:560
msgid "Minimum Virtual Memory Size"
msgstr "최소 가상 메모리 크기"

#: memusage.c:579
msgid "Minimum Swapped Memory Size"
msgstr "최소 스왑 메모리 크기"

#: perfview.cc:19
msgid " Performance "
msgstr " 성능 "

#: perfview.cc:24
msgid "CPU Load average"
msgstr "CPU Load 평균"

#: perfview.cc:25
msgid "Main memory"
msgstr "메인 메모리"

#: perfview.cc:27
msgid "Swap memory"
msgstr "스왑 메모리"

#: perfview.cc:315
msgid "load1"
msgstr "로드1"

#: perfview.cc:315
msgid "CPU load avg 1 min"
msgstr "CPU 1분 로드 평균"

#: perfview.cc:319
msgid "load5"
msgstr "로드5"

#: perfview.cc:319
msgid "CPU load avg 5 min"
msgstr "CPU 5분 로드 평균"

#: perfview.cc:323
msgid "load15"
msgstr "로드15"

#: perfview.cc:323
msgid "CPU load avg 15 min"
msgstr "CPU 15분 로드 평균"

#: perfview.cc:327
msgid "m used"
msgstr "m 사용"

#: perfview.cc:327
msgid "main memory used"
msgstr "사용된 메인 메모리"

#: perfview.cc:331
msgid "m free"
msgstr "m 빔"

#: perfview.cc:331
msgid "main memory free"
msgstr "빈 메인 메모리"

#: perfview.cc:335
msgid "m shrd"
msgstr "m 공유"

#: perfview.cc:335
msgid "main memory shared"
msgstr "공유된 메인 메모리"

#: perfview.cc:339
msgid "m buf"
msgstr "m 버퍼"

#: perfview.cc:339
msgid "main memory buffers"
msgstr "메인 메모리 버퍼"

#: perfview.cc:343
msgid "m cache"
msgstr "m 캐쉬"

#: perfview.cc:343
msgid "main memory cached"
msgstr "캐쉬된 메인 메모리"

#: perfview.cc:347
msgid "s used"
msgstr "s 사용"

#: perfview.cc:347
msgid "swap memory used"
msgstr "사용된 스왑 메모리"

#: perfview.cc:351
msgid "s free"
msgstr "s 빔"

#: perfview.cc:351
msgid "swap memory free"
msgstr "빈 스왑 메모리"

#: procview.c:86
msgid "Process Fields"
msgstr "프로세스 필드"

#: procview.c:154
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: procview.c:154
msgid "Process ID"
msgstr "프로세스 ID"

#: procview.c:156 summary.c:33
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: procview.c:156
msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

#: procview.c:158
msgid "Pri"
msgstr "Pri"

#: procview.c:158
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: procview.c:160
msgid "Ni"
msgstr "Ni"

#: procview.c:160 summary.c:33
msgid "Nice"
msgstr "Nice"

#: procview.c:162
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: procview.c:162
msgid "Used memory size"
msgstr "사용된 메모리 크기"

#: procview.c:164
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: procview.c:164
msgid "Resident memory set size"
msgstr "상주 메모리 크기"

#: procview.c:166
msgid "Resident"
msgstr "상주"

#: procview.c:166
msgid "Resident memory size"
msgstr "상주 메모리 크기"

#: procview.c:168
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: procview.c:168
msgid "Shared memory size"
msgstr "공유 메모리 크기"

#: procview.c:170
msgid "Stat"
msgstr "상태"

#: procview.c:170
msgid "Process state"
msgstr "프로세스 상태"

#: procview.c:172
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: procview.c:172
msgid "Percent CPU usage"
msgstr "CPU 사용 백분율"

#: procview.c:174
msgid "MEM"
msgstr "MEM"

#: procview.c:174
msgid "Percent memory usage"
msgstr "메모리 사용 백분율"

#: procview.c:176
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: procview.c:176
msgid "Time consumed"
msgstr "소모한 시간"

#: procview.c:178
msgid "UTime"
msgstr "UTime"

#: procview.c:178
msgid "User time consumed"
msgstr "소모한 사용자 시간"

#: procview.c:180
msgid "STime"
msgstr "STime"

#: procview.c:180
msgid "System time consumed"
msgstr "소모한 시스템 시간"

#: procview.c:182
msgid "Cmd"
msgstr "명령"

#: procview.c:182
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: procview.c:481
#, c-format
msgid "Cannot locate process %d"
msgstr "프로세스 %d의 위치를 알 수 없습니다"

#: procview.c:486
msgid "Only root can set negative priority"
msgstr "루트만이 음수 우선순위를 지정할 수 있습니다."

#: procview.c:489
msgid "Permission denied"
msgstr "허용 않됨"

#: procview.c:538
msgid "Renice"
msgstr "Renice"

#: procview.c:550
msgid "Set priority"
msgstr "우선순위 설정"

#: procview.c:595
msgid "Send"
msgstr "보냄"

#: procview.c:619
msgid "More ..."
msgstr "More ..."

#: procview.c:633
msgid "Kill nicely (SIGTERM)"
msgstr "Kill nicely (SIGTERM)"

#: procview.c:642
msgid "Kill now (SIGKILL)"
msgstr "Kill now (SIGKILL)"

#: procview.c:656
msgid "Renice ..."
msgstr "우선순위 조정 ..."

#: procview.c:663
msgid "Memory Maps ..."
msgstr "메모리 맵 ..."

#: procview.c:670
msgid "Details ..."
msgstr "상세 설명 ..."

#: procview.c:1333
msgid "Process View Font"
msgstr "프로세스 보기 글꼴"

#: procview.c:1336
msgid "ProcView Font"
msgstr "ProcView 글꼴"

#: procview.c:1344
msgid "Details Dialog"
msgstr "상세 대화상자"

#: procview.c:1367
msgid "Use full pathnames in memory maps"
msgstr "메모리 맵에서 절대경로 사용"

#: procview.c:1384
msgid "Remember dialog position"
msgstr "대화상자 위치 기억"

#: procview.c:1404
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: procview.c:1410
msgid "Use cumulative timings"
msgstr "누적 시간 사용"

#: properties.c:59
msgid "GTop - Preferences"
msgstr "GTop - 속성"

#: session.c:13
msgid ""
"Set initial geometry to GEOMETRY where\n"
"GEOMETRY is <width>x<height>+<x>+<y>.\n"
"Disabled when using session management."
msgstr ""
"초기 창 위치 및 크기를 <width>x<height>+<x>+<y>로\n"
"설정합니다. 세션 관리기능을 사용할 경우에는\n"
"이 기능은 사용되지 않습니다."

#: session.c:16
msgid "GEOMETRY"
msgstr "GEOMETRY"

#: summary.c:33
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: summary.c:33
msgid "Idle"
msgstr "유휴"

#: summary.c:37
msgid "Other"
msgstr "Other"

#: summary.c:37
msgid "Shared"
msgstr "공유"

#: summary.c:37
msgid "Buffers"
msgstr "버퍼"

#: summary.c:37 summary.c:41 summary.c:45
msgid "Free"
msgstr "여유"

#: summary.c:41 summary.c:45
msgid "Used"
msgstr "사용"

#: summary.c:106
msgid "Summary Colors"
msgstr "적요 색"

#: summary.c:119
msgid "Summary"
msgstr "적요"

#: summary.c:919 summary.c:922
msgid "Statusbar Font"
msgstr "상태바 글꼴"

#: summary.c:930
msgid "Graphical Summary"
msgstr "그림으로 요약"

#: summary.c:938
msgid "Show graphical summary"
msgstr "그림으로 요약 보기"

#: summary.c:955
msgid "Show cpu usage"
msgstr "CPU 사용량 보기"

#: summary.c:972
msgid "Enable SMP support"
msgstr "SMP 지원 가능"

#: summary.c:989
msgid "Show physical memory usage"
msgstr "실제 메모리 사용량 보기"

#: summary.c:1006
msgid "Show swap memory usage"
msgstr "스왑 메모리 사용량 보기"

#: summary.c:1023 summary.c:1196
msgid "Show load average"
msgstr "Load 평균 보기"

#: summary.c:1046
msgid "Maximum load average:"
msgstr "최대 Load 평균:"

#: summary.c:1073
msgid "Textual Summary"
msgstr "텍스트로 요약"

#: summary.c:1078
msgid "Show text summary"
msgstr "텍스트로 요약 보기"

#: summary.c:1093
msgid "Show statusbar"
msgstr "상태바 보여주기"

#: summary.c:1106
msgid "include hostname"
msgstr "호스트이름 포함"

#: summary.c:1119
msgid "use fully qualified name"
msgstr "충분히 증명된 이름 사용"

#: summary.c:1132
msgid "Show cpu statistics"
msgstr "CPU 통계 보기"

#: summary.c:1148
msgid "Show memory statistics"
msgstr "메모리 통계 보기"

#: summary.c:1164
msgid "include swap statistics"
msgstr "스왑 통계 포함"

#: summary.c:1180
msgid "Show uptime"
msgstr "uptime 보기"

#: summary.c:1353
msgid "Summary physical memory"
msgstr "실제 메모리 적요"

#: summary.c:1359
msgid "Summary swap memory"
msgstr "스왑 메모리 적요"

#: summary.c:1365
msgid "Summary load average"
msgstr "Load 평균 적요"

#: process-details.c:133
#, c-format
msgid "Process %d Details"
msgstr "프로세스 %d 상세설명"

#: process-details.c:356
msgid "Process State:"
msgstr "프로세스 상태:"

#: process-details.c:421
msgid "Command Line:"
msgstr "명령 라인:"

#: process-details.c:526
msgid "Process Credentials:"
msgstr "프로세스 증명:"
